# Transcript of Pepper&Carrot Episode 21 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 21: Tryllekonkurrencen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Skrift|1|False|På opfordring af borgerne præsenterer Komona by Tryllekonkurrencen
Skrift|2|False|Førstepræmie på 50 000Ko
Skrift|3|False|Til den mest imponerende trylleopvisning! Indgang: 150Ko Ny og sikker kæmpearena Komona Azardag, 10 AirMoon
Skrift|4|False|SÆRLIG INVITATION
Pepper|5|False|Jeg er klar! Kom så, Carrot. Nu tager vi afsted!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Er I stadig sikre på, at I ikke vil med?
Cayenne|2|False|Helt sikre. Vi laver Kaosah-magi, ikke opvisninger!
Skrift|3|False|Den KOMONANSKE
Skrift|4|False|INDVIELSE AF DEN NYE ARENA I DAG
Skrift|5|False|BORGERE BEKYMREDE FOR DERES SKAT
Skrift|6|False|ALLE BILLETTER UDSOLGT: SUCCES I SIGTE!
Skrift|7|False|POLITISKE SPÆNDINGER I AH
Skrift|8|False|AH HAR BESAT 80% AF TERRITORIERNE
Skrift|9|False|DE HAR ET GODT SYN!
Pepper|10|True|Tak fordi I lader mig deltage!
Pepper|11|True|Jeg vinder! Det lover jeg!
Pepper|12|False|Vi ses i aften!
Cayenne|14|False|...
Lyd|13|False|Bam!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|2|False|Klap
Komonas Borgmester|1|False|Som Komonas borgmester erklærer jeg den anden Store Tryllekonkurrence for åben!
Komonas Borgmester|3|True|Jeg ved, at I alle sammen har glædet jer til denne store dag!
Komonas Borgmester|4|False|Tak fordi I er kommet hertil fra Herevas fire verdenshjørner for at se vores nye supersikre arena!
Komonas Borgmester|5|False|Nu vil jeg præsentere vores deltagere!
Carrot|6|True|Z
Carrot|7|True|Z|nowhitespace
Carrot|8|False|Z ...|nowhitespace
Pepper|9|True|Carrot?! Hvad laver du?!
Pepper|10|True|Vågn op! Det starter!
Pepper|11|False|Og alle kigger på os!
Lyd|12|False|Tap!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|3|False|Klap
Komonas Borgmester|1|True|Ekspert i ”Zombiah”-magi, der vækker til live, det er en ære at tage i mod...
Komonas Borgmester|2|False|KORIANDER!
Komonas Borgmester|4|True|Dyre-og plantelivet har ingen hemmeligheder for denne ”Hippiah”-heks! Giv en stor hånd til...
Komonas Borgmester|5|False|KAMILLE!
Komonas Borgmester|6|False|Og nu, takket være vores nye teknologier i Komona, er her en verdenspremiere…
Lyd|7|False|Flap!
Komonas Borgmester|8|True|...en heks fra de dybe havbunde, som bruger den formidable ”Akvah”-magi!
Komonas Borgmester|9|False|SPIRULINA!
Pepper|10|False|Akvah?! Her?! Utroligt!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|9|False|Klap
Carrot|1|False|Ruml e|nowhitespace
Pepper|2|True|Carrot!
Pepper|3|True|Det er snart vores tur!
Pepper|4|True|Vær lidt seriøs!
Pepper|5|True|Kom nu!
Pepper|6|False|Bare i dag!
Komonas Borgmester|7|True|Det er en glæde at have en heks, der bruger den åndelige og asketiske ”Ah”-magi i blandt os...
Komonas Borgmester|8|False|SHICHIMI!
Pepper|10|False|Carrot! NEJ!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|0|False|Edit this one, all other one are linked
Publikum|7|False|Ha!
Komonas Borgmester|1|False|Og nu er turen kommet til denne mystiske deltager, der har skrevet sig på anonymt for at præsentere den flamboyante ”Magmah”-magi...
Komonas Borgmester|3|True|ÅH! Sikke en overraskelse! Ja, det er hende! Ingen andre end...
Komonas Borgmester|4|False|SAFRAN!
Lyd|2|False|Flap!
Komonas Borgmester|6|False|Det ser ud til, at en af vores deltagere allerede er i problemer!
Lyd|5|False|Plump!
Komonas Borgmester|8|False|Frøken!! Vær venlig at gå tilbage til Deres plads!!
Pepper|9|False|Caaarrott! NEJ!
Lyd|10|False|Dzing !
Pepper|11|False|?!
Lyd|12|False|Splash!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Hi-hi! Tak, Spirulina! Og undskyld...
Pepper|2|True|Og hvor skal du hen?!
Pepper|3|False|KOM TILBAGE!
Komonas Borgmester|4|True|Hm hm! Her er så vores sidste deltager af den… øhm… ubeskrivelige "Kaosah"-magi...
Komonas Borgmester|5|False|PEPPER!
Komonas Borgmester|6|False|Som vinderen af den store eliksirkonkurrence, har vi valgt af give hende en helt særlig plads!
Pepper|7|False|?!...
Komonas Borgmester|8|False|Hun skal nemlig...
Komonas Borgmester|9|False|...deltage i vores jury !
Lyd|10|False|Bum
Publikum|11|True|Klap
Publikum|12|True|Klap
Publikum|13|True|Klap
Publikum|14|True|Klap
Publikum|15|False|Klap
Skrift|16|False|Tryllekonkurence Officiel Jury
Pepper|17|False|Jubii.
Skrift|18|False|Dronning Aiel
Skrift|19|False|Pepper
Skrift|20|False|Lord Azeirf
Fortæller|21|False|Fortsættes...

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|02/2017 – www.peppercarrot.com – Tegning og manuskript: David Revoy – Dansk oversættelse: Emmiline Alapetite
Credits|2|False|Brainstorming: Craig Maloney, Quiralta, Nicolas Artance, Talime og Valvin.
Credits|3|False|Forbedring af dialoger: Craig Maloney, Jookia, Nicolas Artance og Valvin.
Credits|4|False|Tak til: Inkscapes hold og især Mc.
Credits|5|False|Baseret på Hereva-universet skabt af David Revoy med bidrag af Craig Maloney. Rettelser af Willem Sonke, Moini, Hali, CGand og Alex Gryson.
Credits|6|False|Værktøj: Krita 3.2.1, Inkscape 0.91, Linux Mint 18.1 XFCE
Credits|7|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0
Credits|9|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 816 tilhængere:
Credits|8|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot på www.patreon.com/davidrevoy
